希望大家唔好淨係幫襯啲出名嘅黃店

西九龍中心唔係淨係得一間黃店
大家唔好湧晒去水門度

仲有兩間細黃店無人排隊

認同

黃色民生圈
唔係個別黃色民生圈

已經見有2間小黃店執咗
好可惜..

推

之前食過89依家 個泰式口水雞好正

食過隔離博多

尋日去食叻沙冇開

89都好多人買

根本建立黃色經濟圈圈就係唔可以單單幫襯一間黃店
水門同清玉就係一個例子

港島bakery黃店好難搵

[代post]飯堂老闆 之前有中一學生話得返三蚊上黎食飯

講左左咁耐都冇名單 講咩啊

喇沙專門店

筲箕灣 little bakery